require.config({"config": {
        "jsbuild":{"jquery/ui-modules/i18n/datepicker-sl.js":"/* Slovenian initialisation for the jQuery UI date picker plugin. */\n/* Written by Jaka Jancar (jaka@kubje.org). */\n/* c = \u010d, s = \u0161 z = \u017e C = \u010c S = \u0160 Z = \u017d */\n( function( factory ) {\n\t\"use strict\";\n\n\tif ( typeof define === \"function\" && define.amd ) {\n\n\t\t// AMD. Register as an anonymous module.\n\t\tdefine( [ \"../widgets/datepicker\" ], factory );\n\t} else {\n\n\t\t// Browser globals\n\t\tfactory( jQuery.datepicker );\n\t}\n} )( function( datepicker ) {\n\"use strict\";\n\ndatepicker.regional.sl = {\n\tcloseText: \"Zapri\",\n\tprevText: \"&#x3C;Prej\u0161nji\",\n\tnextText: \"Naslednji&#x3E;\",\n\tcurrentText: \"Trenutni\",\n\tmonthNames: [ \"Januar\", \"Februar\", \"Marec\", \"April\", \"Maj\", \"Junij\",\n\t\"Julij\", \"Avgust\", \"September\", \"Oktober\", \"November\", \"December\" ],\n\tmonthNamesShort: [ \"Jan\", \"Feb\", \"Mar\", \"Apr\", \"Maj\", \"Jun\",\n\t\"Jul\", \"Avg\", \"Sep\", \"Okt\", \"Nov\", \"Dec\" ],\n\tdayNames: [ \"Nedelja\", \"Ponedeljek\", \"Torek\", \"Sreda\", \"\u010cetrtek\", \"Petek\", \"Sobota\" ],\n\tdayNamesShort: [ \"Ned\", \"Pon\", \"Tor\", \"Sre\", \"\u010cet\", \"Pet\", \"Sob\" ],\n\tdayNamesMin: [ \"Ne\", \"Po\", \"To\", \"Sr\", \"\u010ce\", \"Pe\", \"So\" ],\n\tweekHeader: \"Teden\",\n\tdateFormat: \"dd.mm.yy\",\n\tfirstDay: 1,\n\tisRTL: false,\n\tshowMonthAfterYear: false,\n\tyearSuffix: \"\" };\ndatepicker.setDefaults( datepicker.regional.sl );\n\nreturn datepicker.regional.sl;\n\n} );\n"}
}});
