require.config({"config": {
        "jsbuild":{"jquery/ui-modules/i18n/datepicker-cs.js":"/* Czech initialisation for the jQuery UI date picker plugin. */\n/* Written by Tomas Muller (tomas@tomas-muller.net). */\n( function( factory ) {\n\t\"use strict\";\n\n\tif ( typeof define === \"function\" && define.amd ) {\n\n\t\t// AMD. Register as an anonymous module.\n\t\tdefine( [ \"../widgets/datepicker\" ], factory );\n\t} else {\n\n\t\t// Browser globals\n\t\tfactory( jQuery.datepicker );\n\t}\n} )( function( datepicker ) {\n\"use strict\";\n\ndatepicker.regional.cs = {\n\tcloseText: \"Zav\u0159\u00edt\",\n\tprevText: \"&#x3C;D\u0159\u00edve\",\n\tnextText: \"Pozd\u011bji&#x3E;\",\n\tcurrentText: \"Nyn\u00ed\",\n\tmonthNames: [ \"leden\", \"\u00fanor\", \"b\u0159ezen\", \"duben\", \"kv\u011bten\", \"\u010derven\",\n\t\"\u010dervenec\", \"srpen\", \"z\u00e1\u0159\u00ed\", \"\u0159\u00edjen\", \"listopad\", \"prosinec\" ],\n\tmonthNamesShort: [ \"led\", \"\u00fano\", \"b\u0159e\", \"dub\", \"kv\u011b\", \"\u010der\",\n\t\"\u010dvc\", \"srp\", \"z\u00e1\u0159\", \"\u0159\u00edj\", \"lis\", \"pro\" ],\n\tdayNames: [ \"ned\u011ble\", \"pond\u011bl\u00ed\", \"\u00fater\u00fd\", \"st\u0159eda\", \"\u010dtvrtek\", \"p\u00e1tek\", \"sobota\" ],\n\tdayNamesShort: [ \"ne\", \"po\", \"\u00fat\", \"st\", \"\u010dt\", \"p\u00e1\", \"so\" ],\n\tdayNamesMin: [ \"ne\", \"po\", \"\u00fat\", \"st\", \"\u010dt\", \"p\u00e1\", \"so\" ],\n\tweekHeader: \"T\u00fdd\",\n\tdateFormat: \"dd.mm.yy\",\n\tfirstDay: 1,\n\tisRTL: false,\n\tshowMonthAfterYear: false,\n\tyearSuffix: \"\" };\ndatepicker.setDefaults( datepicker.regional.cs );\n\nreturn datepicker.regional.cs;\n\n} );\n"}
}});
