require.config({"config": {
        "jsbuild":{"jquery/ui-modules/i18n/datepicker-ca.js":"/* Inicialitzaci\u00f3 en catal\u00e0 per a l'extensi\u00f3 'UI date picker' per jQuery. */\n/* Writers: (joan.leon@gmail.com). */\n( function( factory ) {\n\t\"use strict\";\n\n\tif ( typeof define === \"function\" && define.amd ) {\n\n\t\t// AMD. Register as an anonymous module.\n\t\tdefine( [ \"../widgets/datepicker\" ], factory );\n\t} else {\n\n\t\t// Browser globals\n\t\tfactory( jQuery.datepicker );\n\t}\n} )( function( datepicker ) {\n\"use strict\";\n\ndatepicker.regional.ca = {\n\tcloseText: \"Tanca\",\n\tprevText: \"Anterior\",\n\tnextText: \"Seg\u00fcent\",\n\tcurrentText: \"Avui\",\n\tmonthNames: [ \"gener\", \"febrer\", \"mar\u00e7\", \"abril\", \"maig\", \"juny\",\n\t\"juliol\", \"agost\", \"setembre\", \"octubre\", \"novembre\", \"desembre\" ],\n\tmonthNamesShort: [ \"gen\", \"feb\", \"mar\u00e7\", \"abr\", \"maig\", \"juny\",\n\t\"jul\", \"ag\", \"set\", \"oct\", \"nov\", \"des\" ],\n\tdayNames: [ \"diumenge\", \"dilluns\", \"dimarts\", \"dimecres\", \"dijous\", \"divendres\", \"dissabte\" ],\n\tdayNamesShort: [ \"dg\", \"dl\", \"dt\", \"dc\", \"dj\", \"dv\", \"ds\" ],\n\tdayNamesMin: [ \"dg\", \"dl\", \"dt\", \"dc\", \"dj\", \"dv\", \"ds\" ],\n\tweekHeader: \"Set\",\n\tdateFormat: \"dd/mm/yy\",\n\tfirstDay: 1,\n\tisRTL: false,\n\tshowMonthAfterYear: false,\n\tyearSuffix: \"\" };\ndatepicker.setDefaults( datepicker.regional.ca );\n\nreturn datepicker.regional.ca;\n\n} );\n"}
}});
